有一大堆pkmon 公仔唔要 有無人有興趣低價要晒佢？

屋企要清位 一大堆pkmon 公仔 (公仔， 唔係figure)

有日本夾， pkmon store 買，一番賞

全部都好新淨

想睇下有無人有興趣低價收留佢地

有既我再po 圖/ tg send 比你地

無既我就會拎去捐晒佢

有冇圖睇下

lm睇圖

相哩

🤤

有興趣既不如留個tg 我send 比你

pm plz

無啦啦要人留tg,各位睇路

樓豬唔該pin 呢個

想睇圖

我廢時po 自己屋企出黎姐 有興趣先私底下send 圖 有咩問題？

淨係po pokemon 圖 ok?

都唔知有咩公仔點知有冇興趣